［小心］金鐘衝突 外交部: 公然地、有組織地發動暴動 支持特區政府依法予以處置

特區政府強推修訂《逃犯條例》，引發昨日金鐘大規模警民衝突。中國外交部發言人耿爽表示，中央政府強烈譴責各類暴力行為。

被問及香港修例事件的最新局勢，耿爽回應稱，香港行政長官以及有關的負責官員已經就最新的事態發表談話，指出香港金鐘一帶發生的情況不是和平集會，而是公然地、有組織地發動暴動。任何損害香港繁榮穩定的行為，都是香港主流民意所反對的。

他續稱，任何文明法治的社會都不會容忍破壞和平安寧，罔顧法紀的違法行為。中央政府強烈譴責各類暴力行為，並支持特區政府依法予以處置。

唔係講小
港共絕對有可能拉過千人交數
各位小心

全世界都望住依家, 夠彊就拉晒, 屌你老母淨係識鬼鬼鼠鼠去HALL拉人